# Key = `
0=212,61,74
# Key = 1
1=223,91,74
# Key = 2
2=235,122,75
# Key = 3
3=247,152,76
# Key = 4
4=247,143,70
# Key = 5
5=245,125,62
# Key = 6
6=243,108,58
# Key = 7
7=241,95,62
# Key = 8
8=240,82,68
# Key = 9
9=236,69,72
# Key = 0
10=189,60,70
# Key = -
11=141,51,67
# Key = =
12=94,41,65
# Key = q
13=214,68,74
# Key = w
14=226,99,74
# Key = e
15=238,129,75
# Key = r
16=249,157,75
# Key = t
17=246,138,68
# Key = y
18=244,120,60
# Key = u
19=242,105,58
# Key = i
20=241,91,63
# Key = o
21=240,79,68
# Key = p
22=224,67,71
# Key = [
23=177,58,69
# Key = ]
24=129,48,67
# Key = \\
25=88,40,65
# Key = a
26=218,76,74
# Key = s
27=229,107,75
# Key = d
28=241,137,76
# Key = f
29=248,153,74
# Key = g
30=246,134,66
# Key = h
31=244,116,58
# Key = j
32=242,102,60
# Key = k
33=241,89,65
# Key = l
34=240,76,70
# Key = ;
35=212,65,71
# Key = '
36=165,56,69
# Key = :
37=118,46,66
# Key = "
38=88,40,65
# Key = z
39=220,83,74
# Key = x
40=231,114,74
# Key = c
41=244,144,75
# Key = v
42=247,147,71
# Key = b
43=245,129,64
# Key = n
44=243,111,56
# Key = m
45=242,98,61
# Key = ,
46=240,85,66
# Key = .
47=239,72,71
# Key = /
48=200,62,70
# Key = ?
49=153,53,68
# Key = <
50=105,43,65
# Key = >
51=88,40,65
# Key = ~
500=255,125,137
# Key = !
501=255,155,138
# Key = @
502=255,186,139
# Key = #
503=255,216,140
# Key = $
504=255,207,134
# Key = %
505=255,189,126
# Key = ^
506=255,172,121
# Key = &
507=255,159,126
# Key = *
508=255,146,131
# Key = (
509=255,133,136
# Key = )
510=253,124,134
# Key = _
511=205,114,131
# Key = +
512=158,105,129
# Key = Q
513=255,133,138
# Key = W
514=255,163,139
# Key = E
515=255,194,140
# Key = R
516=255,221,140
# Key = T
517=255,203,132
# Key = Y
518=255,184,124
# Key = U
519=255,169,123
# Key = I
520=255,156,128
# Key = O
521=255,143,133
# Key = P
522=255,131,136
# Key = {
523=241,122,134
# Key = }
524=194,112,131
# Key = |
525=152,104,129
# Key = A
526=255,140,138
# Key = S
527=255,170,138
# Key = D
528=255,201,139
# Key = F
529=255,216,137
# Key = G
530=255,198,130
# Key = H
531=255,179,122
# Key = J
532=255,165,124
# Key = K
533=255,152,128
# Key = L
534=255,139,134
# Key = ;
535=255,128,134
# Key = '
536=229,119,132
# Key = :
537=181,109,130
# Key = "
538=152,104,129
# Key = Z
539=255,148,138
# Key = X
540=255,178,139
# Key = C
541=255,209,140
# Key = V
542=255,212,136
# Key = B
543=255,194,128
# Key = N
544=255,175,120
# Key = M
545=255,162,125
# Key = ,
546=255,149,130
# Key = .
547=255,137,135
# Key = /
548=255,126,134
# Key = ?
549=217,117,132
# Key = <
550=170,108,130
# Key = >
551=152,104,129
# Key = LShift
1000=0,0,0
# Key = RShift
1001=0,0,0
# Key = Space
1002=0,0,0
# Key = Tab
1003=0,0,0
# Key = Esc
1004=0,0,0
# Key = Bksp
1005=0,0,0
# Key = Enter
1006=0,0,0
# Key = ↑
1007=0,0,0
# Key = ↓
1008=0,0,0
# Key = ←
1009=0,0,0
# Key = →
1010=0,0,0
# Key = Cut
1011=0,0,0
# Key = Copy
1012=0,0,0
# Key = Paste
1013=0,0,0
