# Key = `
0=248,62,2
# Key = 1
1=248,74,5
# Key = 2
2=249,87,8
# Key = 3
3=248,99,10
# Key = 4
4=249,112,13
# Key = 5
5=249,124,16
# Key = 6
6=249,136,19
# Key = 7
7=249,148,21
# Key = 8
8=249,161,24
# Key = 9
9=249,173,26
# Key = 0
10=249,186,29
# Key = -
11=249,198,32
# Key = =
12=249,211,35
# Key = q
13=248,65,2
# Key = w
14=248,77,5
# Key = e
15=248,90,8
# Key = r
16=248,102,10
# Key = t
17=248,114,13
# Key = y
18=248,127,16
# Key = u
19=248,139,19
# Key = i
20=248,151,21
# Key = o
21=249,164,24
# Key = p
22=248,176,27
# Key = [
23=249,189,30
# Key = ]
24=249,201,32
# Key = \\
25=249,212,35
# Key = a
26=248,68,3
# Key = s
27=248,80,6
# Key = d
28=249,93,9
# Key = f
29=248,105,11
# Key = g
30=249,118,14
# Key = h
31=249,130,17
# Key = j
32=249,143,20
# Key = k
33=249,155,22
# Key = l
34=249,167,25
# Key = ;
35=249,180,28
# Key = '
36=249,192,31
# Key = :
37=249,204,33
# Key = "
38=249,212,35
# Key = z
39=248,71,4
# Key = x
40=248,83,6
# Key = c
41=248,96,9
# Key = v
42=248,108,12
# Key = b
43=248,120,15
# Key = n
44=248,133,17
# Key = m
45=248,145,20
# Key = ,
46=248,157,23
# Key = .
47=249,170,26
# Key = /
48=248,182,28
# Key = ?
49=249,195,31
# Key = <
50=249,207,34
# Key = >
51=249,212,35
# Key = ~
500=255,126,66
# Key = !
501=255,138,68
# Key = @
502=255,150,71
# Key = #
503=255,163,74
# Key = $
504=255,175,77
# Key = %
505=255,187,79
# Key = ^
506=255,200,82
# Key = &
507=255,212,85
# Key = *
508=255,225,88
# Key = (
509=255,237,90
# Key = )
510=255,250,93
# Key = _
511=255,255,96
# Key = +
512=255,255,99
# Key = Q
513=255,129,67
# Key = W
514=255,141,69
# Key = E
515=255,154,72
# Key = R
516=255,166,75
# Key = T
517=255,179,78
# Key = Y
518=255,191,80
# Key = U
519=255,204,83
# Key = I
520=255,216,86
# Key = O
521=255,228,89
# Key = P
522=255,241,91
# Key = {
523=255,253,94
# Key = }
524=255,255,97
# Key = |
525=255,255,99
# Key = A
526=255,132,67
# Key = S
527=255,144,69
# Key = D
528=255,157,72
# Key = F
529=255,169,75
# Key = G
530=255,181,78
# Key = H
531=255,193,80
# Key = J
532=255,206,83
# Key = K
533=255,218,86
# Key = L
534=255,231,89
# Key = ;
535=255,243,91
# Key = '
536=255,255,94
# Key = :
537=255,255,97
# Key = "
538=255,255,99
# Key = Z
539=255,135,68
# Key = X
540=255,147,71
# Key = C
541=255,160,74
# Key = V
542=255,172,76
# Key = B
543=255,185,79
# Key = N
544=255,197,82
# Key = M
545=255,210,85
# Key = ,
546=255,222,87
# Key = .
547=255,234,90
# Key = /
548=255,247,93
# Key = ?
549=255,255,96
# Key = <
550=255,255,98
# Key = >
551=255,255,99
# Key = LShift
1000=0,0,0
# Key = RShift
1001=0,0,0
# Key = Space
1002=0,0,0
# Key = Tab
1003=0,0,0
# Key = Esc
1004=0,0,0
# Key = Bksp
1005=0,0,0
# Key = Enter
1006=0,0,0
# Key = ↑
1007=0,0,0
# Key = ↓
1008=0,0,0
# Key = ←
1009=0,0,0
# Key = →
1010=0,0,0
# Key = Cut
1011=0,0,0
# Key = Copy
1012=0,0,0
# Key = Paste
1013=0,0,0
