# Key = `
0=100,106,202
# Key = 1
1=197,112,205
# Key = 2
2=89,100,213
# Key = 3
3=212,213,215
# Key = 4
4=221,133,134
# Key = 5
5=228,51,53
# Key = 6
6=153,83,86
# Key = 7
7=36,176,179
# Key = 8
8=197,155,45
# Key = 9
9=244,29,210
# Key = 0
10=74,149,167
# Key = -
11=20,167,56
# Key = =
12=27,100,0
# Key = q
13=128,108,203
# Key = w
14=215,112,205
# Key = e
15=84,115,215
# Key = r
16=216,192,193
# Key = t
17=224,110,112
# Key = y
18=229,26,29
# Key = u
19=120,110,113
# Key = i
20=2,203,206
# Key = o
21=211,119,93
# Key = p
22=237,15,241
# Key = [
23=56,158,134
# Key = ]
24=23,143,38
# Key = \\
25=21,129,0
# Key = a
26=155,109,203
# Key = s
27=165,107,209
# Key = d
28=135,153,215
# Key = f
29=219,169,170
# Key = g
30=225,86,88
# Key = h
31=203,44,47
# Key = j
32=86,136,139
# Key = k
33=84,188,131
# Key = l
34=224,83,139
# Key = ;
35=151,88,214
# Key = '
36=38,166,100
# Key = :
37=26,119,21
# Key = "
38=14,156,0
# Key = z
39=183,111,204
# Key = x
40=114,102,211
# Key = c
41=187,193,215
# Key = v
42=220,145,146
# Key = b
43=227,62,65
# Key = n
44=169,70,73
# Key = m
45=53,163,166
# Key = ,
46=174,169,47
# Key = .
47=238,47,186
# Key = /
48=82,144,184
# Key = ?
49=22,175,68
# Key = <
50=28,94,2
# Key = >
51=8,184,0
# Key = ~
500=164,170,255
# Key = !
501=255,176,255
# Key = @
502=153,164,255
# Key = #
503=255,255,255
# Key = $
504=255,197,198
# Key = %
505=255,115,117
# Key = ^
506=217,147,150
# Key = &
507=100,240,243
# Key = *
508=255,219,109
# Key = (
509=255,93,255
# Key = )
510=138,213,231
# Key = _
511=84,231,120
# Key = +
512=91,164,64
# Key = Q
513=192,172,255
# Key = W
514=255,176,255
# Key = E
515=148,179,255
# Key = R
516=255,255,255
# Key = T
517=255,174,176
# Key = Y
518=255,90,93
# Key = U
519=184,174,177
# Key = I
520=66,255,255
# Key = O
521=255,183,157
# Key = P
522=255,79,255
# Key = {
523=120,222,198
# Key = }
524=87,207,102
# Key = |
525=85,193,64
# Key = A
526=219,173,255
# Key = S
527=229,171,255
# Key = D
528=199,217,255
# Key = F
529=255,233,234
# Key = G
530=255,150,152
# Key = H
531=255,108,111
# Key = J
532=150,200,203
# Key = K
533=148,252,195
# Key = L
534=255,147,203
# Key = ;
535=215,152,255
# Key = '
536=102,230,164
# Key = :
537=90,183,85
# Key = "
538=78,220,64
# Key = Z
539=247,175,255
# Key = X
540=178,166,255
# Key = C
541=251,255,255
# Key = V
542=255,209,210
# Key = B
543=255,126,129
# Key = N
544=233,134,137
# Key = M
545=117,227,230
# Key = ,
546=238,233,111
# Key = .
547=255,111,250
# Key = /
548=146,208,248
# Key = ?
549=86,239,132
# Key = <
550=92,158,66
# Key = >
551=72,248,64
# Key = LShift
1000=86,105,201
# Key = RShift
1001=0,218,0
# Key = Space
1002=19,190,193
# Key = Tab
1003=59,101,151
# Key = Esc
1004=53,99,116
# Key = Bksp
1005=5,198,0
# Key = Enter
1006=0,218,0
# Key = ↑
1007=230,65,162
# Key = ↓
1008=108,125,200
# Key = ←
1009=29,170,83
# Key = →
1010=27,107,12
# Key = Cut
1011=73,105,201
# Key = Copy
1012=140,105,211
# Key = Paste
1013=220,157,158
