# Key = `
0=240,11,254
# Key = 1
1=220,28,251
# Key = 2
2=200,45,248
# Key = 3
3=180,62,246
# Key = 4
4=161,80,243
# Key = 5
5=141,97,240
# Key = 6
6=121,114,238
# Key = 7
7=101,131,235
# Key = 8
8=82,148,233
# Key = 9
9=62,165,230
# Key = 0
10=42,183,228
# Key = -
11=22,200,225
# Key = =
12=3,217,223
# Key = q
13=235,15,253
# Key = w
14=215,32,250
# Key = e
15=195,49,247
# Key = r
16=175,66,245
# Key = t
17=156,84,242
# Key = y
18=135,101,239
# Key = u
19=116,118,237
# Key = i
20=96,135,234
# Key = o
21=76,152,232
# Key = p
22=56,169,229
# Key = [
23=37,187,227
# Key = ]
24=17,204,224
# Key = \\
25=0,219,222
# Key = a
26=230,20,252
# Key = s
27=210,37,250
# Key = d
28=191,54,247
# Key = f
29=171,71,244
# Key = g
30=151,88,242
# Key = h
31=131,105,239
# Key = j
32=112,123,237
# Key = k
33=92,140,234
# Key = l
34=72,157,232
# Key = ;
35=52,174,229
# Key = '
36=33,191,227
# Key = :
37=12,208,224
# Key = "
38=0,219,222
# Key = z
39=224,23,251
# Key = x
40=205,40,248
# Key = c
41=185,58,246
# Key = v
42=165,75,243
# Key = b
43=146,92,241
# Key = n
44=126,109,238
# Key = m
45=106,127,236
# Key = ,
46=86,143,233
# Key = .
47=66,161,230
# Key = /
48=47,178,228
# Key = ?
49=27,195,225
# Key = <
50=7,212,223
# Key = >
51=0,219,222
# Key = ~
500=255,75,255
# Key = !
501=255,92,255
# Key = @
502=255,109,255
# Key = #
503=244,126,255
# Key = $
504=225,144,255
# Key = %
505=205,161,255
# Key = ^
506=185,178,255
# Key = &
507=165,195,255
# Key = *
508=146,212,255
# Key = (
509=126,229,255
# Key = )
510=106,247,255
# Key = _
511=86,255,255
# Key = +
512=67,255,255
# Key = Q
513=255,79,255
# Key = W
514=255,96,255
# Key = E
515=255,113,255
# Key = R
516=239,130,255
# Key = T
517=220,148,255
# Key = Y
518=199,165,255
# Key = U
519=180,182,255
# Key = I
520=160,199,255
# Key = O
521=140,216,255
# Key = P
522=120,233,255
# Key = {
523=101,251,255
# Key = }
524=81,255,255
# Key = |
525=64,255,255
# Key = A
526=255,84,255
# Key = S
527=255,101,255
# Key = D
528=255,118,255
# Key = F
529=235,135,255
# Key = G
530=215,152,255
# Key = H
531=195,169,255
# Key = J
532=176,187,255
# Key = K
533=156,204,255
# Key = L
534=136,221,255
# Key = ;
535=116,238,255
# Key = '
536=97,255,255
# Key = :
537=76,255,255
# Key = "
538=64,255,255
# Key = Z
539=255,87,255
# Key = X
540=255,104,255
# Key = C
541=249,122,255
# Key = V
542=229,139,255
# Key = B
543=210,156,255
# Key = N
544=190,173,255
# Key = M
545=170,191,255
# Key = ,
546=150,207,255
# Key = .
547=130,225,255
# Key = /
548=111,242,255
# Key = ?
549=91,255,255
# Key = <
550=71,255,255
# Key = >
551=64,255,255
# Key = LShift
1000=0,0,0
# Key = RShift
1001=0,0,0
# Key = Space
1002=0,0,0
# Key = Tab
1003=0,0,0
# Key = Esc
1004=0,0,0
# Key = Bksp
1005=0,0,0
# Key = Enter
1006=0,0,0
# Key = ↑
1007=0,0,0
# Key = ↓
1008=0,0,0
# Key = ←
1009=0,0,0
# Key = →
1010=0,0,0
# Key = Cut
1011=0,0,0
# Key = Copy
1012=0,0,0
# Key = Paste
1013=0,0,0
